路透: 白宮已諗好新制裁華為措施 目標係阻止台積電賣晶片俾華為

(Reuters) - Senior officials in the Trump administration agreed to new measures to restrict the global supply of chips to China’s Huawei Technologies, sources familiar with the matter said, as the White House ramps up criticism of China over coronavirus.....

Under the proposed rule change, foreign companies that use U.S. chipmaking equipment would be required to obtain a U.S. license before supplying certain chips to Huawei. The Chinese telecoms company was blacklisted last year, limiting the company’s suppliers.

One of the sources said the rule-change is aimed at curbing sales of chips to Huawei by Taiwan Semiconductor Manufacturing Co, a major producer of chips for Huawei’s HiSilicon unit, as well as the world’s largest contract maker.

叫支那買哥兩枚白金硬幣啦